保險算唔算係必要的惡

窮人買保險根本累積唔到資本

睇完黎留返一年幾萬蚊黎買股票好過
保險係必要的惡

睇唔出你所講既「必要」響邊

有d係必要
例如第三者保險
有d國家有強制醫保